其實今年大學畢業生,就業情況同人工如何?

其實今年大學畢業生,就業情況同人工如何?

50k

阿妹今年ＧＲＡＤ，做緊ＲＮ，逗３皮幾，係我ＤＯＵＢＬＥ

係你?

啲女係中5唔讀書果班
定都係fg無工翻

失業
日日係屋企炒牛熊

咁你咪好發